馬來西亞下令北韓外交人員在48小時內離開

馬來西亞譴責北韓單方面斷交 要求北韓外交人員離開

北韓不滿馬來西亞法院裁定，將一名涉嫌洗黑錢的北韓公民引渡到美國，宣布斷絕與大馬的外交關係，並警告美國要為事件付出代價。馬來西亞外交部譴責平壤當局單方面斷交，形容是不友好和非建設性，大馬將關閉駐平壤大使館，並下令北韓駐吉隆坡大使館的所有外交人員，在48小時內離開大馬。聲明又說，大馬政府保留一切必要反應的權利，以保障國家主權與利益，亦認為奉行正義、法治及國家之間和平共處的夥伴，將充分理解大馬的立場。

2021-03-19 19:01:07

之前金正男單野已經搵著大馬黎搞
今次仲唔明正言順？

今次有咩炸？🤔

即係咁馬來西亞平時唔出聲
你唔好當佢真係冇實力
要資源有資源要技術有技術要錢有錢

人哋鍾意縮埋一角唔想搞咁多嘢唔代表人哋冇能力去搞死你囉

但北韓願意為一個唔係國企太子國民咁做
比某鄰國有骨氣

金仔殺佢呀哥個次好似係吉隆坡殺

因為引渡去美國，即係等如好似由呆燈政府接收處理呢件事姐

完全唔比面美國CLS

好似講到下完令，人地就實走到咁